［1349］十萬本 而家過大海

受1349呢個傳奇啟發
決定拎十萬過大海 希望可以做第二個1349
天落緊雨 但無損我嘅野心
各位一齊見證

打算去邊間倒錢?